中港矛盾 迪麗熱巴 VS 李佳芯 ali bb

迪麗熱巴:
Ali bb世界第一:

熱巴贏既話真係香港已死

alibb贏好多條街

之前有無試過贏

想刷負皮

出面好多人話熱巴係全世界最靚

屌，熱巴係中國籍咋，佢係鬼漢人咩。唔同種邊度有得比呀

點解冇得比，黑人同白人唔可以鬥快?

唔撚識欣賞隻尖面閪
知佢冇整但成隻公仔咁唔似人
不了
眉目清秀既佳芯贏硬

佢地個世界得支那 視野狹窄咪就係講呢啲囉

你搵李佳心咁樣衰既黎比, 好難唔嬴

以無整容做賣點

咩巴好撚似外星人

btw 近年支那啲女星好多都係呢啲樣

ali 原因 陀地

照住佢整

Ali其實都少少大陸樣

搵個又老又醜做代表

咁邊個好

唔駛問都知

Push

就係你呢d人

食煙嘅，不了

我

新疆係土耳其種
同強國冇咩關係
利申反台獨
支持疆獨藏獨

兩個都不了

熱巴 for sure

連登反中是常識吧
出去問下鬼佬睇下邊個靚d

熱巴世界第一

迪麗熱巴，好鍾意啲輪廓深嘅人

傻仔先揀30中女

你捉條柒頭出來比，輸咗又話香港已死？
李小姐面相五官小氣，鼻剋夫，妾相。

差咁多班都攞黎比

鬼佬食開豬扒是常識

熱巴邊度中 咁計Ali都係中國人啦

我投ali係因為佢係香港人
下次拎d青春少艾比ok?
唔好拎d36歲冇身材老姑婆

開過應該拎邊個

你係香港嘅討論區問，一定本土多Fans啲。
你試下貼去內地討論區，可能人地都唔知Ali係乜水。

全盛時期黎姿贏晒

好難揀啊⋯⋯不過身為香港人梗係要撐Ali啦

靚就靚架啦
Ali個樣宜古宜今
隻ET點玩時裝

投咗雞巴

問日本仔，台仔，夠中立吧

都幾多人鐘意迪麗

調轉國籍應該會變熱巴大炒

依家班小學雞個世界得返支那 多謝教育部

姐係唔岩現代？